觀塘站手足俾人打單野真相

佢係咁喺後邊嗌話前線決定咗幾多點走，
但其實前線嘅兄弟係唔知道嘅。
人哋叫佢唔好再叫人走，
佢就攞支油出嚟噴人哋個豬嘴，
人哋打佢，有記者嚟到嘅時候即刻跪低除口罩。
跟住見到人多就衝番出嚟拎起支棍繼續屌人老母。
一開頭有個人係勸交嘅，都俾佢屌老母。
有人要你走，你就追住人哋屌老母，
打你嗰啲人停咗手，你又係追住人哋繼續屌。

前線啲人幫後邊嘅人頂緊 佢就一直屌人老母叫人走，
邊一個人都會燥啦。

仲有去前一日喺旺角已經俾人圍過一次， 又係因為係咁叫人走，另外一個佢開嘅post都有在場嘅人講返真相出嚟。

我知道打人唔啱，但佢依家係屈其他人喎。

俾佢話係鬼嗰個 由612開始衝，衝到連份工都冇埋 ，
佢仲要次次都衝到最前 究竟佢係咪鬼呢？

推

信邊邊好 兩邊都無證據

另外一個post有在場人士講咗出嚟啦...

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

認同 推上熱門

我就係觀塘比自己人（鬼）用磚爆頭既巴打

兄弟爬山 各有各做